我好愛佢 真係好愛

佢係我半個月前嘅女朋友
佢提出暫時分開三個月 而且話會自稱status係c

主要分開原因係我唔生性、懶、令佢覺得攰
佢比時間我改變，而我亦都好後悔
佢係我心入面、比我本來想像嘅 重要幾十、百、千倍
原來佢已經係我嘅生命，所以我向天、連登都發誓
要上進、努力做人，因為真係好想佢做我老婆

雖然我同佢只係拍左年幾拖 我同佢都係廿頭
但我真心真意好愛佢，回想起每一秒同佢過得好開心
我可以講 同佢一齊嘅時間係最幸福嘅
亦夠膽講我呢一生再揾唔到第二個，我愛唔到第二個

我係到講呢一啲，只係想發洩
有一個平台比我抒發一下呢個心情，唔係為乜
即使佢未來揾到一個更好嘅男人，我都只係想佢一生開心快樂
我願意一生愛佢、保護佢一世

過多三年後攞返呢個po出黎睇下

多謝睇哂嘅你 講左出黎已經舒服啲

希望三年之後 你會認得我

我叫你自己睇阿

巴打
共勉之

我意思係 我相信自己，到時希望多一個人做見證
唔係，你咪繼續派我膠

多謝你 真係好多謝
見到呢句 眼淚忍唔住咁流
你都有你嘅故事？

我之前都係一樣俾人話懶、無計劃將來，但我連冷靜期都無就被分手
巴打努力啦

我好驚
我個心太驚，好辛苦
冷靜期又唔溝通 唔知佢點諗
好似做乜都諗起佢

唔洗三個月啦
下兩星期佢IG已經拖住第二個隻手

不如你查下上進嘅定義先，唔係字典到查，係社會

自己嘅故事唔多請啦
只可以講明白你而家嘅處境

最愛那一個
一般 沒有結果

講多少少點懶點唔上進得唔得？

有時唔一定真係呢樣

可以係條女厭咗而出面又有新仔approach

幾年前我都一樣係咁， 諗返其實真係條女臭雞

要把握呢個所謂嘅機會呀
好多人連改變嘅機會都無
話散就散
我唔講事實去打擊樓主
總之加油啦